[幫手買］ 有冇人要酒精搓手液？

2月頭澳洲返香港 純粹幫手帶返黎

不收運費 跟網址上面個價 $4.12 aud

搵到平貨會同大家講

要既留TG

光復香港

想要3枝

6支 唔該
Tg:homan1232

想要4支 @Colmanman

要6支 thx bro

2支thx

如果可以想要6支，謝謝

6支 唔該哂

4支PLS

想要6支，thx!!

求五枝 間間都冇

全屋6個人 2個讀緊幼稚園
可以嘅想要6支

想要6枝

想要5支, 感謝!

跪謝樓主

想要5支

要4枝 thx

想要6支 間間都冇

5枝pls

10支唔該巴打

8枝

22蚊一枝咁貴

想要3支，感激

想要5枝唔該

要六支😭🙏🏻

想要6枝
Tg: thesixthstring

巴打chemist賣緊2.99炸

要2 支就夠

要5支

想要6枝，屋企一人一枝😷😷
Tg: grandmalovecoffee

冇貨啊呢間 有睇過 都話有平既會同大家講返

唔該曬🙏🏻🙏🏻

想要4支，唔該晒

想要10支 感激🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Tg:@Jecccccc

3-4 支都好

要六支唔該

Lazypigpig
要5支😭
謝謝

想要2支 thanks

先謝謝你！
如果可以要 5枝

lamyu0202 12枝thank you

要2支啊thanks

會陸續回覆大家

要6支呀thx

想要4枝 時代革命 ab123by

要20支，tg: himcc1789

黑警死全家 光復香港

成班on9 又盲搶

要4支thanks 巴打

想要4支 唔該巴打

要5支多謝哂樓主

想要5支呀 thx

想要4支 感謝

想要四支 謝謝

想要4支，
TG: bawl14
Thanks bro

想要5枝

方便樓主，謝謝！

lm

想要3支

唔該樓主🙏🏻

想要6支

2支

謝手足

謝手足
想要5枝

要個班人自已整啦

5支thx

4支pls

想要5枝 thx

巴打4支

6支 thank you

要兩支 thanks

6枝thanks

6枝感激

5枝thx

要四支thx!

6支
萬分感激

5支謝謝🙏

想要4 枝bro, thanks

4支

想要3支

3枝thx

感激！！！

想要5支 thx

想要4支 唔該

想要5枝.Thanks巴打！

TG:

求五支，多謝手足

想要6支 thanks

求4枝 唔該巴打

要10 支, 唔該你

要6支，thanks ching

麻煩想要5枝

想要六枝

已pm. Thanks ching

要8支

可以的話想要4枝

6支謝謝

我要6 支

想要🙏

求5支

已pm,唔該晒巴打

爸打coles 兩個幾三蚊支，但係要去到偏d 嘅地方先有

想要5支
Thanks!!!

㩒click and collect 可以睇到邊間仲有貨架

求5支

感恩

想要thx

唔該 感激！ 4支

咁大量，過海關可能會問，巴打小心，好人一世平安

4枝

想要8支，唔該巴打

要3支 感謝

萬0都$20。早兩星期睇

4支 感謝爸打

要6枝

想要4支
感激不盡

要4支 唔該巴打

求救 屋企有老人家 想要6支

感謝巴打 好人一生平安

想要3枝thx

暫時截一截單

5支唔該巴打

confirmed上到機?
會唔會易燃上唔到
驚樓主你買左大量先發現上唔到就gg

有冇口罩

有冇大枝買 想要 500ml 冇嘅話要住4枝先
有ocd 係咁洗手

抗疫保命
推翻暴政

想要4支

暫時截了

想要6支，謝謝

要5支唔該

想要9支🙏🏻
一人一支 唔要多 留比其他人

全家五個人 一人一個 想要5支

唔該哂

5支
@happyconner

6支thx巴打

2枝thanks

2支please

@manlolu

6支 唔該

8支 麻煩巴打
@eateatmyfood

樓主撚你地咋，咪撚on9啦死班on9

[/member]
想要4支 唔該

5枝 謝謝

想要5支 感謝

想要1支畀小朋友用🙏感謝

要5支 thanks

想要5支🙏🏻

加加埋埋邊拎到咁多呀

想要9枝，都係一人一枝

want 4 plz and thank you

想要5枝thanks

想要5支 thanks

三唔識七幫你買一黎就5支6支 真係同支那本是同根生

岩呀 真係三唔識七 五支thanks咁
支那種

2枝夠啦 多謝巴打 好人一生平安

ttps://

如果可以嘅話我想要4支，我得返幾日貨仔

巴打我建議你唔好俾人留數量
買一堆返嚟(假設60枝) 每個留過名嘅有指定數量就算啦

個個都報數你點mark，唔好為自己增添工作量，幫手買已經好辛苦

5 please
多謝樓主安排

唔該巴打 想要4支
tg: immafoo

每人一枝算啦

想要4支，感謝！

唔貪心，想要一兩枝謝樓主

要6支 有勞手足

唔該巴打

5支 thx 巴

要4 枝 師兄
Chinhero2047

想要10枝
TG:haha777use

麻煩巴打想要一枝，感謝

5枝please

要5枝麻煩巴打

真點截一截先

6枝，麻煩巴打

我紐西蘭口罩賣曬

想要6支巴打

想要1至2枝，好人一世平安

Same here

見好多巴打 搵左我 我盡快覆大家 thx

要6枝感謝

想要六支
@Br1anPr0blem
辛苦哂！

想要5支，感謝你

要呀 5枝plz

想要7枝

要十支 thank you

唔係炒 係幫埋女朋友買

想要6枝 唔該你

要6枝 ～thanks

@krystal520

想要3技

要5支，唔該巴打

6枝，感謝手足

想要六支🙇‍♂️

巴打想要三支

我附近一間都得賣，宜家靠公司 warehouse 果啲頂住
Sydney JJ

想要6枝呀ching多謝你呀！

想要6支🙏🙏🙏
Tg:Jffyf

驚上唔到機啊

6支 謝謝巴打

想要五枝

係咪好似空運唔到？

想要4支 thanks

想要5枝🙏🏻🙏🏻唔該哂

唔好太過份都得掛

想要6支 搵極都無貨

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

要6支 感謝brother

想要5支

好人一生平安 thanks!!!

係因為易燃 屋企人都想買啲返黎 但發現易燃要船運

2個小朋友，想要6支唔該哂。。。。

想要 6支 多謝巴打

4枝唔該

求3支

光復香港

想要五支呀唔該巴打

咁大獲咩

想要6枝
@bolabola

2大2小😣，想要6支

想要4枝

先截一截了

可唔可以要4支
屋企9個人 而家1支都無 唔該哂手足

5支THX

想要5支，謝謝巴打救亡！
TG :littlehope31

感謝巴打 想要10支
好人一生平安

想要6枝, thanks~~

5枝 thanks 巴打！

想要5 枝 pls & thx

8 支thxxx

遲左步

遲左
樓主好人一世平安

想要三支😭

想要5枝

遲一步 排住先

要3枝

想要6支 tg:flyinge

想要4支，thx！！！

想要6支🙏🙏🙏🙏🙏🙏

光復香港 時代革命

tg sanestperson

多謝

想要6支🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 唔該🙇🏻‍♂️

遲你3個post...
不過都多謝巴打岀手！

想要6 枝

4支唔該

要4支thanks

4支 thanks

各黃圈聽住, 良心口罩放工會賣冇得輸

唔好再係連登同街賣
不如將口罩推力令人加入工會/學聯

想要六枝
唔該晒

即係用船運？ 我等呀，最多都係一頭半個月姐

4支plz, 麻煩晒

想要5枝唔該你🙌🏿

遲巴遲嫂想要6枝，唔該晒!

要

想要5支thx🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

想要20支 thx bro

想要5枝
唔該曬
TG: @bigblueworm

求12支thanks
樓主好人一生平安

我比較想知樓主點托返尼香港有咁多人要

想要20枝

Bada 我想要3枝

應該係險貨，除非海運。

5支唔該

帶隻櫃返黎都唔夠派

賣比香港各工會
唔好自己散
等工會幫你
吸引人入工會

2枝 thanks🙏🏻

想要兩枝，thanks

5支 thx!

想要5枝
tg: dull727

想買5支！Thanks

想要3枝唔該

4 支， thx

@sololcn

兩支

Thanks!

想要6支 thanks！！

有pump式的嗎？
類似 ？

Btw 3枝please

想要2支，唔該！

5支

HKU推測3-6月係高峰
遲有好過冇, 依家用洗手頂住先
要6枝, thank you

兩支唔該

5支 連登有愛

要4支 thx!好人一世平安

留名要2枝

好人一生平安

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

想要4枝thx

想要3支thx

Thanks 巴打

Thx 巴打

想要2支，同時建議巴打你限住每人最多買幾多支，感謝巴打

想要5支

Thanks a lot

2枝 唔該哂

想要兩枝

想要2-3支
香港人多謝你

4枝，感謝！

......其實搓手液無用

想要6支！感謝手足

6支

5枝

巴打想要四支 唔該哂

thanksssss

想要2枝

想要10支，唔該巴打

想要5枝，唔該

想要四支，唔該哂樓主，寄過黎都可以

想要6枝 thx

想要4枝，感激

thihuong_le@hkbn.net 6支 唔該哂

3支得喇 時代革命

巴打 唔知你截單未...
見都成十幾頁留言...
不過都留咗先...
好人一世平安 謝謝

想要4枝

樓主我要5支

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

5支 搭船都等 感謝巴打 無以為報

留名想訂8枝
@popogoodboy

thx

三支 thanks

咁樣留名法 你包架機都唔夠擺啦

光復香港
仲帶到的話想要5支

想要5支，謝謝🙏🏻

想要5支 謝手足

留名
有幾支都好

想要8支thx樓主

想要5支 唔該巴打

想要5支thanks樓主

想要6支 唔該樓主

想要10支
辛苦唒巴打

要5枝唔該

要6枝🙏🙏thanks

屌今朝 chemist warehouse, Priceline 同amcal online 都無晒貨

btw 有無人知酒精搓手液寄返黎入唔入到境

想要5支 thanks樓主

真係架 你查下 問清楚航空公司先好啲

5支thanks

想要8支，巴打一生平安🙏🏻

想要5枝，萬分感謝

自膠sor

唔記得加密

如果有想要四枝
Tg: Mochamochac

4枝plzzzzz

要5支 感激樓主

想要4枝 感謝

等呀

[member]https://t.me/sophie000[/member]

等！唔該Ching!!!!!!!

等！

要20枝，要係污糟環境做野，好驚出事，唔該手足

想要2支啊

有冇人收到貨

條友係咪走數， 失埋蹤

冇哂下文
冇左一舊水